不斷比人係傷口撒鹽

好好玩咩
比人飛關你事咩

屌佢囉
Fuck em

我都想我夠疆

咩人黎㗎?

I know that feel bro
幫你屌鳩d垃圾

好呀

有報應架 他朝君體也相同

Agger
Lm到時笑尻返佢